[警世] 臨近選舉，小心熱狗衛星page發功

話說今日睇facebook無啦啦見到有個page賣廣告比我，廣告就講咩販民出賣香港人。一睇用詞都估到邊d人開架啦，於是入去求證下，一睇就不得了。

頭幾個post都係屌下泛民議會抗爭無效、投票錯etc，ok fine，佢地的確會有做錯唔符合要求，需要監察同屌。但再之後望到呢個

已經好撚仆街，你老味鄭松泰係到玩手機仲唔撚夠醜，仲要笑鳩人，毫無羞恥之心。再望下一個post。

嘩屌你老母為左屌泛民，連郭偉強呢d恐怖份子都吹棒埋，入面d人既留言都係咁鬧黃絲、抗爭者。

好啦點證明佢係熱狗呢，係一個屌泛民投票post見到呢個 同中出羊子呢d政治垃圾一堆堆

同場加映，facebook既algo就十分醒目，係將佢同hkg報、華記正能量、董建華page 歸左同一類

最後一句提大家一句
臨近選舉，小心熱狗

推

不如講埋可以點樣小心被熱狗？

呢個account已經一早被block左
大家可以唔使理佢

熱狗=共諜
唔好話我分化
熱狗從來不是同路人

中共咁大個統戰從來都唔係得一個方向，由極端既何君妖到間唔中講人話既自由黨都有。另一個方向就係淨屌泛民，吸納對泛民不滿既人，上次本土派同佢地同票源，咪係咁屌鳩本土派

自推

屌泛民就算攬炒巴都有屌，但熱狗最重要任務係屌完泛民，dissipate抗爭嘅政治能量，等大家乜撚都唔做，唔似得攬炒巴咁出個願景同行動藍圖出嚟

同理，本土派一有相當嘅支持度同行動力嘅時候，熱狗就會適時出嚟搵嘢抽秤本土派，時機係拿捏得好準確

熱狗4年前咪叫人投周浩頂，現哂形啦

除左北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到

仲有咩page

本土>素人>>> 新泛民 >>> 老泛民=熱血

完

南金東箭
B.C

推
成撚日見到佢地啲ad

巴別塔其實係唔係

總之熱狗 投熱狗同黑警建制一樣都要死全家

仲有呢個熱狗衛星 page

其實「OIC鳩子丼」憑乜嘢咁撚多嗲？

臨近選舉，小心熱狗

今日連登又有熱門post 吹捧熱狗

點證實係熱狗衛星page?

政治大嬸判係藍

我話係就係
信連登仔有邊次死錯人

藍鳳凰
所有三國人物名

屌泛民同屌熱狗一樣都係分化
你屌得熱狗屌泛民，
同熱狗有咩分別？
你有咩資格去屌？

一般屌泛民都係口裡說不，但到遊行集會、選舉時都會支持返泛民。
但係熱狗屌泛民就一味喪屌，細心發現有啲論點其實都幾弱，為屌而屌個種。
心態上中二病，認為主流意見都唔代表佢，但係再問多幾下就會發覺佢只係識得批評，但係又甚少提出有效對應嘅方案。

Facebook咁勁嘅分析到同一個老世

分你老母化，唔係同路人點分呀 我屌鳩建制政府中共又叫唔叫分呀？係呀熱狗=建制，傻閪

臨近選舉，小心連登幫泛民造神就真

熱狗唔會做呢啲嘢

大家小心d

熱狗真係最垃圾，比禮儀廉更垃圾
想入議會，入唔到。
講錢又冇人地咁多
講支持者又冇人地咁多
最垃圾係，夠膽講自己係本士

已經做緊啦，今日有熱狗在連登拎番 2014 年遊行開 Post 洗版去吹捧造神因為選舉近了

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

一個禮拜啦 我仲係好嬲 我無忘記到 你呢?

理大爆料

不過樓豬講嗰個似藍絲page多

周浩頂同何妖 真係要多謝佢地架

真心呢個應該係藍page 嚟

見過下面有d藍絲鬧抗爭者係甲甴佢都照正常回應

然後啲熱狗仲幫手share

而家屌泛民已經係一個賣點

其實你睇佢嘅圖已經more than 熱狗嗰種屌泛民

直頭係警察親屬開

依啲pages真心睇壞腦，充滿惡意，講啲嘢可以衰過藍絲pages

熱狗其只係比較溫和既藍屍
有咩人會投得落周浩頂

依d page最好笑一路幫熱狗護航但又唔肯認自己係熱狗

仲有咩正政唯識同look7s
我發現我d 熱狗 fd 有一齊like 既政治page 有高達99%都係熱狗衛星page

最弊係有啲對政治無咩認識嘅睇完信到十足十
唔知頭唔知路咁屌埋一份

咩派系都有敗類架啦 民主黨都去中聯辦飲茶添
咁泛民又等於中共咩

用熱狗同泛民歸納真係好咩下下鬧巴打係傻閪做乜

本來都尊重佢帶過頭同雨革都做過唔少野

不過而家地圖炮打販民多過講對家

佢實話 : 打藍絲有乜用

okay

是但哥
無神論者的巴別塔

peter呀嘛

正常嫁因爲熱狗早期就係扮本土派（因為要搵一個政治定位俾自己）。而家因為本土派已經不限於要趕走班水貨客咁簡單，係要直程港獨（熱狗成日講咩永續基本法，到底係咩人先鐘意基本法，而本土派光譜越激進，熱狗就會縮）。所以你可以見到佢地會屌埋本土派，因為有d細蚊仔（本土思想）見到佢屌，可能就會因為佢之前做過嘅野而支持佢，變相佢地個政見唔同，都吸到本土票

點解屌泛民？就係泛民係成個光譜中，最有能力吸到多票嘅陣營（呢點要理清，我地不妨係呢到大膽假設，支持香港獨立=本土派）。而熱狗嘅「激進」行為，係無可能吸到淺黃票。但係議席係比例代表制個bo ，姐係話我只要攻擊泛民攻擊到佢體無完膚（本土都唔一定打泛民打得咁狠），令到佢部分選民感到無力，之後再五區派人選（屌，又話投白票射落海，屌人選自己又選）。佢拎到議席嘅機會咪大左囉。

熱狗係一個政治定位唔清晰，所有野都係好迷迷糊糊嘅狀態。你話佢係本土？絕對唔係啦，人地第一個仆住去簽確認書，本土派去選都俾人DQ哂啦泛民就更加唔係啦。而佢平日講咩「華夏文化」，呃細路姐。所以熱狗之所以大唔起，唔係因為咩私怨，而係因為政治定位同政見都係完全唔清晰（例如永續基本法講就講到好聽，但係中共會唔會仲跟住基本法玩？而家有辦俾你睇啦呢個主要政見甚至係有少少親泛民傾向），甚至有d位真係展現出大家所講「鬼鬼地」。

仲有d p牌熱狗好似隻咩kingo咁
明明射撚滿話唔准熱狗上連登

呢個冇記錯係建制page唔係熱狗喎

基本法係任由支那解釋
同時佢鍾意跟就跟，唔跟就唔跟
根本永續基本法同支持一國一制就冇撚分別
覺得work嗰班叫中共跟返足中國憲法先再講

中出羊子佢食荷爾蒙食到傻左

塔哥獨立出黎一個門派喎

Facebook data matching 係癲！基本上你未用佢個 app 你都已經有 profile。好多 website 有 like button 都有份收你嘅料比 Facebook。

班撚樣其實不停開 Page 用分身，理論上真正人數可能得幾個。仲有你睇出 Post 時間同用語都可知一二。

呢類吹捧熱狗既打飛機 Post 随着選舉近了要越開越多同四年前舊登冇分別

有熱狗死撐話多個留言得一個話投民建聯，成班熱狗吹雞不要投白票寜願票投民建聯周浩鼎李慧琼或廢票唔好當大眾係白痴

熱狗在連登開始發功開始不斷洗版，大家小心 D

容癌好似日日都share個濕鳩page

仲有健吾，一堆傻閪熱狗
見人屌泛民就share
藍page 都唔撚知

泛民有野做得衰屌佢地係無問題
但呢個page擺明係有理無理都屌
同屎聞香港同HKG報其實無咩分別

支持熱血公民，投白票

係
呢個page 直頭叫抗爭者做甲甴，就算係熱狗點屌「黃屍」都唔會咁講啦
班傻閪見屌泛民就照share，真係on9 架

其實都無必要，到時蘋果日報用雷動吹雞，班黃絲就會乖乖地跟肥佬黎聖旨投票

屌下熱狗本土派炒熱下個氣氛姐

港豬

有point就up啦屌你老母淨係放但一句港豬以為自已好撚型

熱狗衛星page:
白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
無神論的巴別塔

熱狗藍屍

熱狗未即係共產黨

熱狗認為唔應該打藍絲因為佢地有共同敵人有利用價值對選戰有利，四年前熱狗就不斷周圍吹雞票投周浩鼎或李慧琼

你解到話我話你叻，泛民

記得屌埋蘋果

唔好我貼完就笠水走撚哂
你班販民打手次撚次都係咁

陳到成日係page串柒柒
但一諗起佢就記得lee條片

重未知自己係豬

喂喂喂 深潛咗幾耐？唔撚見埋影

屌 又係咁撚樣
一貼就走
販民打手專業啲啦屌

解話pls 勿鳩噏

又係呢啲為咗加深內鬥嘅分化post
話唔定樓主就係page嘅admin
已經分唔到係飯民助理定五毛鬧鬼
總之就係要打壓本土/非泛民勢力聲音
冇錯 選舉近了 不過係幫緊泛民拉票
根本唔開post有幾多人會見到呢啲小圈子page
哦 廣告睇到喎 真係有人信嫁陰公
好得人驚

個個好似你咁鳩得閒mon post? 解乜撚野話，有話唔屌得咩 佢當年做錯左係要屌，同時間零八年高登都大把我係中國人啦

乜撚叫時移世易係咪唔識，成撚日拎而家把尺去講以前既行動，以為自已執到寶唔好咁天真啦

講多次，你要監察屌泛民無問題，但唔好淨係屌泛民就大大聲（同埋屌埋d無啦那間人身攻擊既野），屌鳩建制就烏龜一隻。

笑死
屌販民就要屌埋親共派？ （屌你條傻鳩 蘋果都改口叫親共唔叫建制啦，跟貼啲啦打手）

密會中聯辦 唔撚講內容呀！同共產黨有保密協議？
屌你啦仲扮民主大佬！

隔耐咗就唔屌得？ 屌你唔好撚講六四屠城，唔好撚提2014 雨傘運動丫笨！過撚咗6年喇仆街，夠咩耐啦？

開post 屌人mon post
笑撚死 正傻鳩

熱狗唔會屌Trump，當中有屌Trump嘅PO，
極度相信政治大嬸判係建制扮熱狗。

你咪繼續屈我係打手，我真係好撚驚呀

叫你唔好用今日既尺度以往既事，你又唔撚明點解
開post同mon post兩樣野你又唔明

乜撚都唔識又要係到獻醜 最簡單啦，求下你照下鏡，睇下咩叫傻鳩啦 唔好出街亂用ok?

Push

認同

作者、理大爆料、顥魄砌機、渾水財經、健吾、無神論者的巴別塔、 敗傲籮即高 嘥仁時……